點解仲要睇四點黑警記招

同cctvb一樣
一個不斷講假消息嘅輿論工具點解仲要去留意同幫佢製造話題
根本就要冷處理

我絕對認同
民間記招應該做主動比招政府拆 而唔係睇完個垃圾記招拆招
我已經冇睇777同賤種記招好耐
垃撚圾講埋啲廢話

五年前又係咁
黑警記招嘅作為純粹係為自己個啲陰質野做掩飾
與其關注佢點樣拆招
不過諗下點樣煲大民間記者會
煲大黑警濫權濫捕嘅問題

知己知彼

睇被捕數字